Cosplay 女神公開處刑fans

拍得住高登仔大集合張相

肥矮毒撚齊哂

第一排 左1係咪唐記

見到自己

聞都聞到浸味

金鐘M記

樓豬好型

發現一隻車狗

樓主做乜自爆

樓主啲中文係邊學

一個二個好似中左輻射咁

樓主屌打圖中所有男性喎

好多巴打係到喔似乎

個個都話人柒但大多數連登仔都係相中咁既樣

雨波

落地獄啦你

女神？

真係無個好樣

車狗

好似巴膠合照咁

女神條頸好長

係喎

痴撚線好似啲水蛇妖咁

吓, 不嬲都話連登仔柒嫁WO